[極醜惡]第二銀河香港聯盟被官方惡意消滅

遊戲官方擅自刪改遊戲進程，剷除1100位香港玩家於遊戲內加入的整個星盟！
就連玩遊戲都要欺壓香港人!

Liberty聯盟旗下有8隊香港軍團，逾1100名活躍香港玩家。
本來今晚10時30分將進行一場對NPC的大型團戰，數百玩家都已會合

在大約10時10分，各軍團團長帳戶突然相繼斷線
更被宣稱帳戶已被"託管"

其後疑似官方人員通過團長帳戶將所有成員踢出

在11點27分，各個軍團都被官方刪除

聯盟甚至刻意在遊戲中避談政治，對於此等幼稚行為表達強烈不滿，並對無故政治打壓表示遺憾。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

藍絲戰線要人

推

咪撚再玩啦 有骨氣啲

果d仲講打機講咩政治果班有咩睇法?

有1100個XX玩支那GAME

721
831
新屋嶺集中營

笑撚左仲打強國game

支那game 就咪撚玩啦on9

入面會唔會有藍屍被波及？

証明仲有好多港猪。

全部受害者入嚟幫手推攬炒 post